人民日報—香港人只是共產黨養的狗，別以為自己有特權

衲 Dee 高質